因乜解究啟德臭渠咁多魚

一大群一大群，仲會閃閃下

上次行過王仲銘嗰邊仲見到兩條大錦鋰

我個日經過都見到心諗點解臭渠有錦鋰

香港都唔知點解有咁多人啦

好多廢老同蝻亞狗係度釣魚懷疑拎嚟賣

仲臭渠
已經無臭好多年啦
D水係濾水廠濾出黎架

唔撚係呀嗎

乜附近有濾水廠咩

沙田污水處理廠果邊流出黎

好似係沙田污水處理廠

由沙田咁遠流去啟德?? 唔係掛